【ptt】赤燭發大財?

下架前 銷售量 10～20萬區間

今天銷售量來到了

20~50萬的區間

有機會賣更多嗎?

未「出事」之前:不過不失恐怖故仔

「出事」之後:最恐怖支那文化故仔，遊戲、現實同步進行

抵佢賺

証明唔做支那生意搵錢仲多

好波